聽朝考listening用airpods得唔得

咁撚貴 無理由唔得掛

仆街唔好喊
利申 收到風 可能有人玩干擾

邊到有收音機support airpods

你無iphone架?

即時翻聽

AirPods 而家仲有跳制問題你都夠膽用
仲要入黎問
下年考過啦

我千幾蚊買返黎架,點撚解唔用啊?
apple出品一定神貨 gay佬tim保我5星星

可以開電話考？吳克斂你老豆？

笑撚到仆街

假膠

得

點會唔得

不嬲都得,攞sim卡出黎就得

梗係攞隻入耳式入去聽啲沙沙聲

iPhone有收音機嫁 抆左sim卡點上網聽

咁撚貴緊係萬能架啦,連收音機都收唔到我7千幾買黎做乜

唔知有收音機就收皮咪衝出黎柒啦
我聽日帶兩部iphone 7入去
收得又順又溝死女

垃圾樓豬無錢買耳機
我上年考用beats wireless 用plus 機

利申：5**

今日去一攞部jet black iphone7 plus 256GB出黎
全場女都出晒水,搞到要校工拖地
攞埋2粒airpods出黎即時全場淫叫聲4起